點解啲酒咁難飲好似屎水

明明平時食飯開心飲覺得好飲好爽
唔開心飲點解覺得似屎水

利申：啱啱係七仔買咗4罐Asahi

有冇巴打一樣感覺

證明你有啲問題
正常應該係越唔開心越易入口

岩

好似飲水咁

飲到想嘔

唔開心飲酒 好易喊 喊就好易貓

點解 點解我咁奇怪

飲水姐
你唔夠苦

貓好 唔想返工

人生愈苦
酒愈甜

想試下食煙 係咪都會好啲
巴打有無介紹

貓左 換一刻唔清醒
清醒過後心更痛

唔知點解餐廳買既藍妹好飲過超市買

我都覺係咪關事
一杯杯好飲過一罐罐

兩個都係支裝
係咪心理作用

仆街最後嗰罐暖晒
仲撚難飲

真係試都唔好試，好難戒到

好食咪唔好戒 早啲肺can死都係好事

藍莓5

10個飲酒 9個充大頭話好飲
真係咁好飲就唔會有懲罰係酒嘅酒game啦